（企硬）印度要求中国撤軍 「沒有談判餘地」

印度媒體上周六（18日）報道，在中印第四輪軍長級會談中，印方傳達了一個明確信息，即中國軍隊必須撤出地區，且沒有談判餘地。

報道引述消息人士稱，雙方長達15個小時的會談是友好的，但印方傳達的信息很明確，即要求中國軍隊撤軍，除非恢復5月5日之前的現狀，否則甚麼都無法實現。報道指，印方不會迴避使用武力，實際上已經做了充分的準備。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/cnnews/20200719/bkn-20200719181858420-0719_00952_001.html

幾時公佈之前啲傷亡數字

乜都唔駛講
直接打左先
佢就會收皮

暴力可以解決問題
暴力最可愛

無錯 中共就係紙老虎 3日限期 唔撤就打 會都唔使開
所以印度自己都淆底 成日轉彎 唔敢撞

暴力未必係解決問題嘅唯一方法

暴力係解決問題嘅最後方法

應該係會談上即刻拎張被出嚟摺
嚇到佢地唔敢打

[邊個諗出黎］法院登記處及一般聆訊聆只停兩日，星期三恢復正常

莫迪根本唔想打
係反對黨焗佢企硬
淨係武肺都玩死佢

打9佢老母臭閪啦

會挑動國民情緒，不了

印度一打，要面對三面作戰危機；淆唔奇

對其他文明國家，暴力未必係解決問題嘅唯一方法

對支共，暴力係可以解決問題嘅唯一方法